有冇人好矛盾，好想去做好多野，但每日放工就日日連登唔知做咩好

有時望下個年份，再計下自己幾多歲...開始發現距離後生完結既日子越黎越短
明明有好多野想做，但最後放假又好放工都好，都係上網渡過
基本上返工之後好似都冇咩特別既事係會記得同做過

自己好唔想咁樣，好想去做d野
睇下書又好，健下身又好，學下野都好
明知道依d野係有用，而且唔會再浪費時間
但係總係冇動力去做

唉，點解會咁
有冇人曾經都經歷過依d階段，最後係點樣改變自己?

收工返到屋企都成8點
食飯沖涼再碌下手機就要訓

逼自己填滿曬d時間
例如報讀唔同嘢 忙碌之下就唔會有時間浪費
或者搵同路人

一樣明明好多野想學 但放工返屋企就撳手機睇野睇到而家

屌我琴日開完POST今日又做廢青

Same here 就算失緊業都日日係屋企hea 依家的起心肝學吓英文